有冇人係用Dove 沐浴露？

最近兩次喺同一間藥房買，都係用到大概仲有五份一嘅時候變得好稀，但係喺萬寧/屈臣史果啲就唔會咁，用到最後都仲好「杰」

有冇巴打都係咁？

唔知喎
我係萬寧買

唔好打咁多飛機～

藥房出古惑掛

冇試過
下次去第二間買喇

我老豆話係藥房溝咗水

會去第二間，只係想知有冇人都係咁

用dove對環境唔好